{"editais para projetos sociais em aberto": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Oportunidades e editais abertos \u00bb Capta", "htmlTitle": "Oportunidades e <b>editais abertos</b> \u00bb Capta", "link": "https://capta.org.br/fontes-de-financiamento/oportunidades/", "displayLink": "capta.org.br", "snippet": "O edital \u201cSele\u00e7\u00e3o de Projetos Sociais \u2013 MVV\u201d, lan\u00e7ado pela Minera\u00e7\u00e3o Vale Verde (MVV), visa apoiar projetos sociais nas \u00e1reas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e qualidade de\u00a0...", "htmlSnippet": "O <b>edital</b> \u201cSele\u00e7\u00e3o de <b>Projetos Sociais</b> \u2013 MVV\u201d, lan\u00e7ado pela Minera\u00e7\u00e3o Vale Verde (MVV), visa apoiar <b>projetos sociais</b> nas \u00e1reas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e qualidade de&nbsp;...", "formattedUrl": "https://capta.org.br/fontes-de-financiamento/oportunidades/", "htmlFormattedUrl": "https://capta.org.br/fontes-de-financiamento/oportunidades/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRP9eQir016pER9cwTikC-SOmCUyEwbA9RekXV6c31yE0bIbdtknSOxugLH&s", "width": "316", "height": "160"}], "metatags": [{"og:image": "https://capta.org.br/wp-content/uploads/2015/09/capta-facebook3.jpg", "og:type": "article", "og:image:width": "723", "twitter:card": "summary_large_image", "og:site_name": "Capta", "og:title": "Oportunidades e editais abertos \u00bb Capta", "og:image:height": "366", "twitter:label1": "Est. tempo de leitura", "og:image:type": "image/jpeg", "og:description": "*As informa\u00e7\u00f5es aqui divulgadas s\u00e3o refer\u00eancias colhidas de diferentes fontes. Para garantir a precis\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es deve-se acessar o website e o edital dos respectivos proponentes. O ISPN n\u00e3o se", "article:publisher": "https://www.facebook.com/Instituto-Sociedade-Popula%c3%a7%c3%a3o-e-Natureza-ISPN-201859416499889/", "twitter:data1": "1 minuto", "article:modified_time": "2016-03-21T20:23:27+00:00", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://capta.org.br/fontes-de-financiamento/oportunidades/"}], "cse_image": [{"src": "https://capta.org.br/wp-content/uploads/2015/09/capta-facebook3.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Arquivos Editais - ABCR - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Captadores de ...", "htmlTitle": "Arquivos <b>Editais</b> - ABCR - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Captadores de ...", "link": "https://captadores.org.br/category/editais/", "displayLink": "captadores.org.br", "snippet": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Programa Evoluir. [\u2026] CURTIR. MAIS. 19 de ... Capemisa abre edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos sociais com repasses de at\u00e9 R$ 120 mil.", "htmlSnippet": "Inscri\u00e7\u00f5es <b>abertas</b> para o Programa Evoluir. [\u2026] CURTIR. MAIS. 19 de ... Capemisa abre <b>edital</b> para sele\u00e7\u00e3o de <b>projetos sociais</b> com repasses de at\u00e9 R$ 120 mil.", "formattedUrl": "https://captadores.org.br/category/editais/", "htmlFormattedUrl": "https://captadores.org.br/category/<b>editais</b>/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQkbbzdFHq33SbywkKdY2YABGprWSFrDiZmSvg5rkWkIpRAaX59-aMv1QE&s=0", "width": "148", "height": "111"}], "metatags": [{"og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "og:site_name": "ABCR - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Captadores de Recursos", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:title": "Arquivos Editais - ABCR - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Captadores de Recursos", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://captadores.org.br/category/editais/", "format-detection": "telephone=no"}], "webpage": [{"headline": "Nexa lan\u00e7a Edital Social \u201cConstruindo Legados\u201d"}], "cse_image": [{"src": "https://captadores.org.br/wp-content/uploads/2024/09/nexa-960x720.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais | Ita\u00fa Social", "htmlTitle": "<b>Editais</b> | Ita\u00fa <b>Social</b>", "link": "https://www.itausocial.org.br/editais/", "displayLink": "www.itausocial.org.br", "snippet": "Explore os editais abertos. Acesse: Plataforma de Editais \u00b7 Edital Ita\u00fa Esporte ... projetos sociais, pesquisas e outras a\u00e7\u00f5es educativas. Assine nossa\u00a0...", "htmlSnippet": "Explore os <b>editais abertos</b>. Acesse: Plataforma de <b>Editais</b> &middot; <b>Edital</b> Ita\u00fa Esporte ... <b>projetos sociais</b>, pesquisas e outras a\u00e7\u00f5es educativas. Assine nossa&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.itausocial.org.br/editais/", "htmlFormattedUrl": "https://www.itausocial.org.br/<b>editais</b>/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSLP5BOATnBs8BnfwkzOPsVuDZAjUqQ5H1kogmhiEdPyX2iU9xh36CF7pgj&s", "width": "310", "height": "163"}], "metatags": [{"og:image": "https://www.itausocial.org.br/wp-content/uploads/2021/06/share.png", "og:type": "website", "og:image:width": "1200", "twitter:card": "summary_large_image", "og:site_name": "Ita\u00fa Social", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, shrink-to-fit=no, user-scalable=yes", "og:title": "Editais | Ita\u00fa Social", "og:locale": "pt_BR", "og:image:height": "630", "og:url": "https://www.itausocial.org.br/editais/", "msapplication-tileimage": "/wp-content/uploads/2024/07/cropped-favicon-270x270.png"}], "cse_image": [{"src": "https://www.itausocial.org.br/wp-content/uploads/2021/06/share.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "edital aberto - programa de apoio a projetos sociais - paps 2024", "htmlTitle": "<b>edital aberto</b> - programa de apoio a <b>projetos sociais</b> - paps 2024", "link": "https://prosas.com.br/editais/13787-edital-aberto-programa-de-apoio-a-projetos-sociais-paps-2024", "displayLink": "prosas.com.br", "snippet": "O Programa de Apoio a Projetos Sociais (PAPS) visa ao fortalecimento de organiza\u00e7\u00f5es sociais e suas causas, por meio do apoio \u00e0s a\u00e7\u00f5es e iniciativas das\u00a0...", "htmlSnippet": "O Programa de Apoio a <b>Projetos Sociais</b> (PAPS) visa ao fortalecimento de organiza\u00e7\u00f5es <b>sociais</b> e suas causas, por meio do apoio \u00e0s a\u00e7\u00f5es e iniciativas das&nbsp;...", "formattedUrl": "https://prosas.com.br/editais/13787-edital-aberto-programa-de-apoio-a-proj...", "htmlFormattedUrl": "https://prosas.com.br/<b>editais</b>/13787-edital-<b>aberto</b>-programa-de-apoio-a-<b>proj</b>...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSnuoUjDoGL2FGuu3sV52yAMXN7ekCcb53FcZ_Reslb8RH4u1m7J-lj&s", "width": "115", "height": "125"}], "metatags": [{"og:image": "https://prosas-prod-files.s3.sa-east-1.amazonaws.com/oportunidades/logos/000/013/787/show/perfil_oportunidade_6105d6cc76af400325e94d588ce511be5bfdbb73b437dc51eca43917d7a43e3d.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIAUS3M5UKOOGXP27N7%2F20240915%2Fsa-east-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240915T173930Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=14ce1fa2d63ac5f2c24446ced9e6a50a576c17e98dc2ef605497800ea3536ff4", "viewport": "width=device-width, height=device-height, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no", "author": "/patrocinadores/302-fundacao-salvador-arena", "og:title": "EDITAL ABERTO - PROGRAMA DE APOIO A PROJETOS SOCIAIS - PAPS 2024", "fb:page_id": "287006461447958", "og:url": "https://prosas.com.br/editais/13787-edital-aberto-programa-de-apoio-a-projetos-sociais-paps-2024", "og:description": "O Programa de Apoio a Projetos Sociais (PAPS) visa ao fortalecimento de organiza\u00e7\u00f5es sociais e suas causas, por meio do apoio \u00e0s a\u00e7\u00f5es e iniciativas das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (OSCs) com potencial de transforma\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e desenvolvimento das parcelas da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social.\u00a0Para que isso ocorra, o PAPS seleciona projetos de iniciativa de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (OSCs), que recebem assessoria t\u00e9cnica para a elabora\u00e7\u00e3o de projetos e recursos financeiros para a sua execu\u00e7\u00e3o, em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es:\u00a0a)\tAMPLIA\u00c7\u00c3O DO SEU ATENDIMENTO: OSCs que desejam ou precisam aumentar a sua capacidade de atendimento ofertando mais vagas, consequentemente, aumentando o n\u00famero de usu\u00e1rios assistidos em seus servi\u00e7os.b)\tIMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM NOVO SERVI\u00c7O: OSCs que desejam ou precisam iniciar um novo servi\u00e7o, requerendo recursos e assessoria para atender em uma nova iniciativa no mesmo tema ou em um tema in\u00e9dito relacionado \u00e0 su"}], "cse_image": [{"src": "https://prosas.com.br/img/icons/area/8.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais e Subven\u00e7\u00f5es para Financiar suas Atividades Sociais - Idealist", "htmlTitle": "<b>Editais</b> e Subven\u00e7\u00f5es para Financiar suas Atividades <b>Sociais</b> - Idealist", "link": "https://www.idealist.org/pt/central-captacao/como-encontrar-editais-para-captar-recursos-em-sua-ong", "displayLink": "www.idealist.org", "snippet": "... projetos que atuem em uma \u00e1rea geogr\u00e1fica ou problem\u00e1tica espec\u00edfica. Voc\u00ea poder\u00e1 encontrar editais oferecidos por governo, ag\u00eancias de coopera\u00e7\u00e3o\u00a0...", "htmlSnippet": "... <b>projetos</b> que atuem em uma \u00e1rea geogr\u00e1fica ou problem\u00e1tica espec\u00edfica. Voc\u00ea poder\u00e1 encontrar <b>editais</b> oferecidos por governo, ag\u00eancias de coopera\u00e7\u00e3o&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.idealist.org/.../como-encontrar-editais-para-captar-recursos-em-...", "htmlFormattedUrl": "https://www.idealist.org/.../como-encontrar-<b>editais</b>-<b>para</b>-captar-recursos-<b>em</b>-...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQEcUKFMGVgO7BKNVG9t1s_MfPIlwMGA7aK1CR-SOj86Mb7NvIRBzc97CzZ&s", "width": "291", "height": "173"}], "metatags": [{"application-name": "Idealist", "og:image": "https://cdn.filestackcontent.com/resize=width:600,height:315,fit:max/quality=value:90/8o3lRTwQ7GMlzk1Tzm5S", "theme-color": "#ffffff", "twitter:card": "summary_large_image", "og:image:alt": "desenho de m\u00e3o segurando l\u00e1piz", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, shrink-to-fit=no", "apple-mobile-web-app-title": "Idealist", "og:title": "Editais e Subven\u00e7\u00f5es para Financiar suas Atividades Sociais"}], "cse_image": [{"src": "https://www.idealist.org/images/no_metadata/output=format:webp/resize=w:920,h:550,fit:crop/quality=value:70/compress/cache=expiry:max/8o3lRTwQ7GMlzk1Tzm5S"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Comarca de Crici\u00fama com editais abertos para destina\u00e7\u00e3o de ...", "htmlTitle": "Comarca de Crici\u00fama com <b>editais abertos</b> para destina\u00e7\u00e3o de ...", "link": "https://www.tjsc.jus.br/web/imprensa/-/comarca-de-criciuma-com-editais-abertos-para-destinacao-de-verbas-a-projetos-sociais-", "displayLink": "www.tjsc.jus.br", "snippet": "Apr 8, 2024 ... Comarca de Crici\u00fama com editais abertos para destina\u00e7\u00e3o de verbas a projetos sociais - Imprensa - Poder Judici\u00e1rio de Santa Catarina. Not\u00edcias.", "htmlSnippet": "Apr 8, 2024 <b>...</b> Comarca de Crici\u00fama com <b>editais abertos</b> para destina\u00e7\u00e3o de verbas a <b>projetos sociais</b> - Imprensa - Poder Judici\u00e1rio de Santa Catarina. Not\u00edcias.", "formattedUrl": "https://www.tjsc.jus.br/.../-/comarca-de-criciuma-com-editais-abertos-para-d...", "htmlFormattedUrl": "https://www.tjsc.jus.br/.../-/comarca-de-criciuma-com-<b>editais</b>-<b>aberto</b>s-<b>para</b>-d...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS5L-6P9hBFw_v1wWH7jgNIb-LpW1STQgHOuk5akELjODJDC3O7eJzSpzDr&s", "width": "275", "height": "183"}], "metatags": [{"application-name": "PJSC", "msapplication-tilecolor": "#ffffff", "og:image": "https://www.tjsc.jus.br/image/journal/article?img_id=18885560&t=1726324063907", "msapplication-config": "/o/tjsc-theme/images/tjsc/favicons/browserconfig.xml?t=1612236470036", "og:type": "article", "article:section": "Not\u00edcias", "theme-color": "#ffffff", "og:site_name": "PJSC", "og:title": "Comarca de Crici\u00fama com editais abertos para destina\u00e7\u00e3o de verbas a projetos sociais\u00a0", "apple-mobile-web-app-title": "PJSC", "og:description": "Inscri\u00e7\u00f5es seguir\u00e3o abertas at\u00e9 30 de abril", "article:author": "Imprensa", "article:tag": "Penas Pecuni\u00e1rias, Not\u00edcia", "viewport": "initial-scale=1.0, width=device-width", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://www.tjsc.jus.br/web/imprensa/-/comarca-de-criciuma-com-editais-abertos-para-destinacao-de-verbas-a-projetos-sociais-"}], "cse_image": [{"src": "https://www.tjsc.jus.br/image/journal/article?img_id=18885560&t=1726324063907"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Sele\u00e7\u00f5es p\u00fablicas socioambientais | Petrobras", "htmlTitle": "Sele\u00e7\u00f5es p\u00fablicas socioambientais | Petrobras", "link": "https://petrobras.com.br/sustentabilidade/selecoes-publicas", "displayLink": "petrobras.com.br", "snippet": "... edital e os documentos que precisam ser apresentados. Oportunidades Sociais - Bianca Sobrinho - Apresentamos nesse v\u00eddeo as 21 oportunidades para projetos\u00a0...", "htmlSnippet": "... <b>edital</b> e os documentos que precisam ser apresentados. Oportunidades <b>Sociais</b> - Bianca Sobrinho - Apresentamos nesse v\u00eddeo as 21 oportunidades para <b>projetos</b>&nbsp;...", "formattedUrl": "https://petrobras.com.br/sustentabilidade/selecoes-publicas", "htmlFormattedUrl": "https://petrobras.com.br/sustentabilidade/selecoes-publicas", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT6nligoQtaNMkMaAKZJHaDKWej8gcTCj06EeG4A8gycZQ5nCTe-lTXbACo&s", "width": "325", "height": "155"}], "metatags": [{"og:image": "https://petrobras.com.br/documents/2677942/2678306/petrobras-socioambiental-projeto-construindo-futuro.webp/07cab97e-e5f0-6404-0284-8b3567351e8e?version=2.0&t=1711049410000&imagePreview=1", "og:type": "website", "og:image:alt": "Crian\u00e7as reunidas ao redor de uma mesa observando uma pessoa adulta mostran", "og:image:width": "960", "og:site_name": "Petrobras", "og:image:url": "https://petrobras.com.br/documents/2677942/2678306/petrobras-socioambiental-projeto-construindo-futuro.webp/07cab97e-e5f0-6404-0284-8b3567351e8e?version=2.0&t=1711049410000&imagePreview=1", "og:title": "Sele\u00e7\u00f5es p\u00fablicas socioambientais | Petrobras", "og:image:height": "460", "og:image:type": "image/jpeg", "og:description": "Veja mais sobre sele\u00e7\u00f5es p\u00fablicas do Programa Petrobras Socioambiental, de projetos incentivados e n\u00e3o incentivados, e como participar.", "og:image:secure_url": "https://petrobras.com.br/documents/2677942/2678306/petrobras-socioambiental-projeto-construindo-futuro.webp/07cab97e-e5f0-6404-0284-8b3567351e8e?version=2.0&t=1711049410000&imagePreview=1", "og:locale:alternate": "pt_BR", "viewport": "initial-scale=1.0, width=device-width", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://petrobras.com.br/sustentabilidade/selecoes-publicas"}], "cse_image": [{"src": "https://petrobras.com.br/documents/2677942/2678306/petrobras-socioambiental-projeto-construindo-futuro.webp/07cab97e-e5f0-6404-0284-8b3567351e8e?version=2.0&t=1711049410000&imagePreview=1"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "TJES \u00bb Aberto Edital para Sele\u00e7\u00e3o de Projetos Sociais na Comarca ...", "htmlTitle": "TJES \u00bb <b>Aberto Edital</b> para Sele\u00e7\u00e3o de <b>Projetos Sociais</b> na Comarca ...", "link": "https://www.tjes.jus.br/aberto-edital-para-selecao-de-projetos-sociais-na-comarca-de-mucurici/", "displayLink": "www.tjes.jus.br", "snippet": "Apr 6, 2017 ... TJES institui nova composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Gestora do Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel \u00b7 fotografia espacial do planeta terra. A atualiza\u00e7\u00e3o foi\u00a0...", "htmlSnippet": "Apr 6, 2017 <b>...</b> TJES institui nova composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Gestora do Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel &middot; fotografia espacial do planeta terra. A atualiza\u00e7\u00e3o foi&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.tjes.jus.br/aberto-edital-para-selecao-de-projetos-sociais-na-co...", "htmlFormattedUrl": "https://www.tjes.jus.br/<b>aberto</b>-edital-<b>para</b>-selecao-de-<b>projetos</b>-<b>sociais</b>-na-co...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ89ioO_t7J1MFpG5eGrjTDNAJzQrL6b1XwXj-BuPwKTg9rRbgtuSyQiZE&s", "width": "275", "height": "183"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width"}], "cse_image": [{"src": "https://www.tjes.jus.br/wp-content/uploads/mucurici_cidade_787.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais abertos \u2014 Minist\u00e9rio da Cultura", "htmlTitle": "<b>Editais abertos</b> \u2014 Minist\u00e9rio da Cultura", "link": "https://www.gov.br/cultura/pt-br/assuntos/editais/inscricoes-abertas", "displayLink": "www.gov.br", "snippet": "Edital Cultura Viva de Patroc\u00ednio sob a Forma de Apoio Cultural \u00e0s R\u00e1dios Comunit\u00e1rias \u00b7 Edital de Interc\u00e2mbio Cultural - Circula\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00e3o Audiovisual\u00a0...", "htmlSnippet": "<b>Edital</b> Cultura Viva de Patroc\u00ednio sob a Forma de Apoio Cultural \u00e0s R\u00e1dios Comunit\u00e1rias &middot; <b>Edital</b> de Interc\u00e2mbio Cultural - Circula\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00e3o Audiovisual&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.gov.br/cultura/pt-br/assuntos/editais/inscricoes-abertas", "htmlFormattedUrl": "https://www.gov.br/cultura/pt-br/assuntos/<b>editais</b>/inscricoes-abertas", "pagemap": {"metatags": [{"og:image": "https://www.gov.br/cultura/logo.png", "msapplication-config": "favicons/browserconfig.xml", "og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "theme-color": "#00a300", "og:site_name": "Minist\u00e9rio da Cultura", "twitter:site": "@", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:title": "Editais abertos", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://www.gov.br/cultura/pt-br/assuntos/editais/inscricoes-abertas/editais-abertos", "creator.productor": "https://www.gov.br/pt-br"}], "cse_image": [{"src": "https://www.gov.br/cultura/logo.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "htmlTitle": "<b>Editais</b> de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "link": "https://fbb.org.br/pt-br/editais-de-selecoes-publicas", "displayLink": "fbb.org.br", "snippet": "Editais de Concurso de Projetos Conclu\u00eddos - Edital de Credenciamento n\u00ba 2014 ... Apoio a Projetos Sociais \u00b7 Conselheiros \u00b7 Gestores \u00b7 Governan\u00e7a \u00b7 Plataforma\u00a0...", "htmlSnippet": "<b>Editais</b> de Concurso de <b>Projetos</b> Conclu\u00eddos - <b>Edital</b> de Credenciamento n\u00ba 2014 ... Apoio a <b>Projetos Sociais</b> &middot; Conselheiros &middot; Gestores &middot; Governan\u00e7a &middot; Plataforma&nbsp;...", "formattedUrl": "https://fbb.org.br/pt-br/editais-de-selecoes-publicas", "htmlFormattedUrl": "https://fbb.org.br/pt-br/<b>editais</b>-de-selecoes-publicas", "pagemap": {"metatags": [{"twitter:card": "summary", "twitter:title": "Editais de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "twitter:description": "Esta p\u00e1gina cont\u00e9m as informa\u00e7\u00f5es referentes aos Editais e Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas conduzidos pela Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil. &nbsp; Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas em Andamento - Edital de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica n\u00ba 2024/008 - N..."}]}}], "editais para projetos de inova\u00e7\u00e3o em aberto": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Editais Abertos - Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa e \u00e0 Inova\u00e7\u00e3o ...", "htmlTitle": "<b>Editais Abertos</b> - Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa e \u00e0 <b>Inova\u00e7\u00e3o</b> ...", "link": "https://fapitec.se.gov.br/editais-abertos/", "displayLink": "fapitec.se.gov.br", "snippet": "CHAMAMENTO P\u00daBLICO PARA SELE\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DE INOVA\u00c7\u00c3O PARA O PROGRAMA STARTUP NORDESTE \u2013 SERGIPE (Edital N\u00ba 10/2024). 30 de julho de 2024. EDITAL FAPITEC/SE\u00a0...", "htmlSnippet": "CHAMAMENTO P\u00daBLICO PARA SELE\u00c7\u00c3O DE <b>PROJETOS DE INOVA\u00c7\u00c3O</b> PARA O PROGRAMA STARTUP NORDESTE \u2013 SERGIPE (<b>Edital</b> N\u00ba 10/2024). 30 de julho de 2024. <b>EDITAL</b> FAPITEC/SE&nbsp;...", "formattedUrl": "https://fapitec.se.gov.br/editais-abertos/", "htmlFormattedUrl": "https://fapitec.se.gov.br/<b>editais</b>-<b>aberto</b>s/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTg-NVO3B3N5YabhN0mvfxq5PH8kD6YlCktv6rUY1maBoUgTzg4RmDRWuQ&s", "width": "422", "height": "119"}], "metatags": [{"og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "og:site_name": "Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa e \u00e0 Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Estado de Sergipe", "article:modified_time": "2023-07-19T11:23:42+00:00", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:title": "Editais Abertos - Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa e \u00e0 Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Estado de Sergipe", "og:locale": "pt_BR", "twitter:label1": "Est. tempo de leitura", "og:url": "https://fapitec.se.gov.br/editais-abertos/", "msapplication-tileimage": "https://fapitec.se.gov.br/wp-content/uploads/2023/05/cropped-logo-1-270x270.png", "twitter:data1": "1 minuto"}], "cse_image": [{"src": "https://fapitec.se.gov.br/wp-content/themes/governo/public/imgs/logo.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Fapespa est\u00e1 com edital aberto para financiar projetos de Pesquisa ...", "htmlTitle": "Fapespa est\u00e1 com <b>edital aberto</b> para financiar <b>projetos</b> de Pesquisa ...", "link": "https://www.fapespa.pa.gov.br/2024/07/05/fapespa-esta-com-edital-aberto-para-financiar-projetos-de-pesquisa-inovacao-entre-brasil-e-belgica/", "displayLink": "www.fapespa.pa.gov.br", "snippet": "Jul 5, 2024 ... Fapespa est\u00e1 com edital aberto para financiar projetos de Pesquisa & Inova\u00e7\u00e3o entre Brasil e B\u00e9lgica ... A Funda\u00e7\u00e3o de Amaz\u00f4nia de Amparo a\u00a0...", "htmlSnippet": "Jul 5, 2024 <b>...</b> Fapespa est\u00e1 com <b>edital aberto</b> para financiar <b>projetos</b> de Pesquisa &amp; <b>Inova\u00e7\u00e3o</b> entre Brasil e B\u00e9lgica ... A Funda\u00e7\u00e3o de Amaz\u00f4nia de Amparo a&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.fapespa.pa.gov.br/.../fapespa-esta-com-edital-aberto-para-finan...", "htmlFormattedUrl": "https://www.fapespa.pa.gov.br/.../fapespa-esta-com-edital-<b>aberto</b>-<b>para</b>-finan...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR4q8CXvFdsM6DaImC3xU9LvajhraplrVGg7tZe_NiGP7-5GcBdEOCP0SU&s", "width": "275", "height": "183"}], "metatags": [{"bmi-version": "1.4.5", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "msapplication-tileimage": "https://www.fapespa.pa.gov.br/wp-content/uploads/2023/12/cropped-logo_fapesa_2-removebg-preview-270x270.png"}], "cse_image": [{"src": "https://www.fapespa.pa.gov.br/wp-content/uploads/2024/07/01-1.jpg"}], "hatomfeed": [{}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais de Inova\u00e7\u00e3o em aberto", "htmlTitle": "<b>Editais</b> de <b>Inova\u00e7\u00e3o em aberto</b>", "link": "https://www.financiamentodainovacao.com.br/editais-em-aberto/", "displayLink": "www.financiamentodainovacao.com.br", "snippet": "Descritivo: O Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o (MCTI) e a Financiadora de Estudos e Projetos (Finep) torna p\u00fablica a presente Sele\u00e7\u00e3o, cujo\u00a0...", "htmlSnippet": "Descritivo: O Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e <b>Inova\u00e7\u00e3o</b> (MCTI) e a Financiadora de Estudos e <b>Projetos</b> (Finep) torna p\u00fablica a presente Sele\u00e7\u00e3o, cujo&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.financiamentodainovacao.com.br/editais-em-aberto/", "htmlFormattedUrl": "https://www.financiamentodainovacao.com.br/<b>editais</b>-<b>em</b>-<b>aberto</b>/", "pagemap": {"metatags": [{"referrer": "never", "og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "og:site_name": "Financiamento da Inova\u00e7\u00e3o", "article:modified_time": "2024-09-09T20:42:55+00:00", "viewport": "width=device-width", "og:title": "Editais de Inova\u00e7\u00e3o", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://www.financiamentodainovacao.com.br/editais-em-aberto/", "og:description": "Conhe\u00e7a os editais de Inova\u00e7\u00e3o em aberto. Obtenha recursos para a sua empresa crescer atrav\u00e9s de financiamentos p\u00fablicos \u00e0 inova\u00e7\u00e3o."}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Governo lan\u00e7a 5 editais para financiar projetos de inova\u00e7\u00e3o e ...", "htmlTitle": "Governo lan\u00e7a 5 <b>editais</b> para financiar <b>projetos de inova\u00e7\u00e3o</b> e ...", "link": "https://www.gov.br/mdic/pt-br/assuntos/noticias/2023/novembro/governo-lanca-5-editais-para-financiar-projetos-de-inovacao-e-sustentabilidade", "displayLink": "www.gov.br", "snippet": "Nov 30, 2023 ... Editais totalizam R$ 20,85 bilh\u00f5es do BNDES e Finep para financiar projetos nas \u00e1reas da transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica, bioeconomia e descarboniza\u00e7\u00e3o\u00a0...", "htmlSnippet": "Nov 30, 2023 <b>...</b> <b>Editais</b> totalizam R$ 20,85 bilh\u00f5es do BNDES e Finep para financiar <b>projetos</b> nas \u00e1reas da transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica, bioeconomia e descarboniza\u00e7\u00e3o&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.gov.br/.../governo-lanca-5-editais-para-financiar-projetos-de-i...", "htmlFormattedUrl": "https://www.gov.br/.../governo-lanca-5-<b>editais</b>-<b>para</b>-financiar-<b>projetos</b>-de-i...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT3YWXnDIdorUqt6xNxYVi4NQqIoLohPSTKxUBjuukRo25pE5LSoBQ5tLw&s", "width": "225", "height": "225"}], "Article": [{"alternativeHeadline": "MAIS INOVA\u00c7\u00c3O BRASIL", "articleBody": "O governo federal anunciou nesta quinta-feira (30) o lan\u00e7amento de cinco editais do programa Mais Inova\u00e7\u00e3o Brasil para financiar projetos nas \u00e1reas da transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica, bioeconomia,...", "description": "Editais totalizam R$ 20,85 bilh\u00f5es do BNDES e Finep para financiar projetos nas \u00e1reas da transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica, bioeconomia e descarboniza\u00e7\u00e3o da infraestrutura e mobilidade", "articleSection": "Not\u00edcias", "headline": "Governo lan\u00e7a 5 editais para financiar projetos de inova\u00e7\u00e3o e sustentabilidade"}], "metatags": [{"og:image": "https://www.gov.br/mdic/logo.png", "msapplication-config": "favicons/browserconfig.xml", "og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "theme-color": "#00a300", "og:site_name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "og:title": "Governo lan\u00e7a 5 editais para financiar projetos de inova\u00e7\u00e3o e sustentabilidade", "og:description": "Editais totalizam R$ 20,85 bilh\u00f5es do BNDES e Finep para financiar projetos nas \u00e1reas da transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica, bioeconomia e descarboniza\u00e7\u00e3o da infraestrutura e mobilidade", "creator.productor": "https://www.gov.br/pt-br", "twitter:site": "@", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://www.gov.br/mdic/pt-br/assuntos/noticias/2023/novembro/governo-lanca-5-editais-para-financiar-projetos-de-inovacao-e-sustentabilidade"}], "cse_image": [{"src": "https://www.gov.br/mdic/logo.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Confira editais abertos para projetos inovadores e startups", "htmlTitle": "Confira <b>editais abertos</b> para <b>projetos</b> inovadores e startups", "link": "https://blusoft.org.br/blog/confira-editais-abertos-para-projetos-inovadores-e-startups", "displayLink": "blusoft.org.br", "snippet": "Confira editais abertos para projetos inovadores e startups \u00b7 - BRDE Labs 2023 - \u00b7 - 100+Labs Brasil - \u00b7 - FIOTEC - \u00b7 - Elo - Programa de Inova\u00e7\u00e3o Aberta: \u00b7 -\u00a0...", "htmlSnippet": "Confira <b>editais abertos</b> para <b>projetos</b> inovadores e startups &middot; - BRDE Labs 2023 - &middot; - 100+Labs Brasil - &middot; - FIOTEC - &middot; - Elo - Programa de <b>Inova\u00e7\u00e3o Aberta</b>: &middot; -&nbsp;...", "formattedUrl": "https://blusoft.org.br/.../confira-editais-abertos-para-projetos-inovadores-e-s...", "htmlFormattedUrl": "https://blusoft.org.br/.../confira-<b>editais</b>-<b>aberto</b>s-<b>para</b>-<b>projetos</b>-inovadores-e-s...", "pagemap": {"metatags": [{"og:image": "https://cdn.sonicadigital.com.br/blusoft-inst/storage/custom-page/5197/original-648870bf6f2c6.png", "og:type": "website", "og:image:width": "600", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "Confira editais abertos para projetos inovadores e startups", "theme-color": "#ffffff", "og:title": "Confira editais abertos para projetos inovadores e startups", "og:image:height": "314", "og:image:type": "image/jpeg", "twitter:image": "https://cdn.sonicadigital.com.br/blusoft-inst/storage/custom-page/5197/original-648870bf6f2c6.png", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no", "apple-mobile-web-app-capable": "yes", "csrf-token": "Im6w2pt3QbAgSWG5AMqrRCdWrtcRPCLNWzFxBQC6", "mobile-web-app-capable": "yes", "og:url": "https://blusoft.org.br/blog/confira-editais-abertos-para-projetos-inovadores-e-startups"}], "cse_image": [{"src": "https://cdn.sonicadigital.com.br/blusoft-inst/storage/custom-page/5197/original-648870bf6f2c6.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais com bolsas para inova\u00e7\u00e3o est\u00e3o abertos na UTFPR", "htmlTitle": "<b>Editais</b> com bolsas para <b>inova\u00e7\u00e3o</b> est\u00e3o <b>abertos</b> na UTFPR", "link": "https://www.utfpr.edu.br/campus/toledo/noticias/editais-com-bolsas-para-inovacao-estao-abertos-na-utfpr", "displayLink": "www.utfpr.edu.br", "snippet": "May 29, 2024 ... A Pr\u00f3-Reitoria de Rela\u00e7\u00f5es Empresariais e Comunit\u00e1rias (PROREC) abriu dois editais para sele\u00e7\u00e3o de projetos inovadores de estudantes da\u00a0...", "htmlSnippet": "May 29, 2024 <b>...</b> A Pr\u00f3-Reitoria de Rela\u00e7\u00f5es Empresariais e Comunit\u00e1rias (PROREC) abriu dois <b>editais</b> para sele\u00e7\u00e3o de <b>projetos</b> inovadores de estudantes da&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.utfpr.edu.br/.../editais-com-bolsas-para-inovacao-estao-abertos...", "htmlFormattedUrl": "https://www.utfpr.edu.br/.../<b>editais</b>-com-bolsas-<b>para</b>-inovacao-estao-<b>aberto</b>s...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRX-YDAB6sLCAY31XswnNBsL2QeAw_Da_oLYIAA3_ndLMTcbhDnfGsGjn_t&s", "width": "300", "height": "168"}], "metatags": [{"og:image": "https://www.utfpr.edu.br/campus/toledo/noticias/editais-com-bolsas-para-inovacao-estao-abertos-na-utfpr/@@images/image-800-a655ffc0a3fdc30e22a37b9cedb9c068.jpeg", "og:image:width": "800", "og:type": "website", "twitter:card": "summary_large_image", "og:site_name": "Editais com bolsas para inova\u00e7\u00e3o est\u00e3o abertos na UTFPR", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "apple-mobile-web-app-capable": "yes", "og:title": "Editais com bolsas para inova\u00e7\u00e3o est\u00e3o abertos na UTFPR", "og:image:height": "450", "og:url": "https://www.utfpr.edu.br/campus/toledo/noticias/editais-com-bolsas-para-inovacao-estao-abertos-na-utfpr", "og:description": "Inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 14 de junho"}], "cse_image": [{"src": "https://www.utfpr.edu.br/campus/toledo/noticias/editais-com-bolsas-para-inovacao-estao-abertos-na-utfpr/@@images/image-800-a655ffc0a3fdc30e22a37b9cedb9c068.jpeg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Plataforma Inova\u00e7\u00e3o para a Ind\u00fastria - Portal da Ind\u00fastria", "htmlTitle": "Plataforma <b>Inova\u00e7\u00e3o</b> para a Ind\u00fastria - Portal da Ind\u00fastria", "link": "https://www.portaldaindustria.com.br/canais/plataforma-inovacao-para-industria", "displayLink": "www.portaldaindustria.com.br", "snippet": "Parcerias entre ind\u00fastrias e Institutos SENAI de Inova\u00e7\u00e3o para desenvolvimento de projetos de PD&I ... As regras e cronogramas variam de acordo com o edital\u00a0...", "htmlSnippet": "Parcerias entre ind\u00fastrias e Institutos SENAI de <b>Inova\u00e7\u00e3o</b> para desenvolvimento de <b>projetos</b> de PD&amp;I ... As regras e cronogramas variam de acordo com o <b>edital</b>&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.portaldaindustria.com.br/.../plataforma-inovacao-para-industria", "htmlFormattedUrl": "https://www.portaldaindustria.com.br/.../plataforma-inovacao-<b>para</b>-industria", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSctkE1W8CMDqhxX5ylhRMkMuAztob9xwqq2yUHpiwzAWzpcfL9tBO0ruYJ&s", "width": "256", "height": "176"}], "metatags": [{"og:image": "https://static.portaldaindustria.com.br/media/filer_public_thumbnails/filer_public/76/eb/76ebfe13-4c0b-433b-ba66-6f35693e360a/plataforma_inovacao.jpg__256x256_q85_crop_subsampling-2.jpg", "og:type": "website", "og:site_name": "Portal da Ind\u00fastria", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:title": "Plataforma Inova\u00e7\u00e3o para a Ind\u00fastria - Portal da Ind\u00fastria", "og:description": "Financiamento para o desenvolvimento de ideias e servi\u00e7os para maior efici\u00eancia e produtividade do setor industrial.", "facebook-domain-verification": "tszsmt5xgdap47yh9okge17zf4r16t"}], "cse_image": [{"src": "https://static.portaldaindustria.com.br/media/filer_public_thumbnails/filer_public/76/eb/76ebfe13-4c0b-433b-ba66-6f35693e360a/plataforma_inovacao.jpg__256x256_q85_crop_subsampling-2.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Programa Inova Fiocruz - Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz ...", "htmlTitle": "Programa Inova Fiocruz - Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz ...", "link": "https://portal.fiocruz.br/programa-inova-fiocruz", "displayLink": "portal.fiocruz.br", "snippet": "Edital FioPromoS. Visa selecionar propostas de projetos de pesquisa e inova\u00e7\u00e3o que se fa\u00e7am em rede de coopera\u00e7\u00e3o, enfrentando colaborativamente problemas e\u00a0...", "htmlSnippet": "<b>Edital</b> FioPromoS. Visa selecionar propostas de <b>projetos</b> de pesquisa e <b>inova\u00e7\u00e3o</b> que se fa\u00e7am em rede de coopera\u00e7\u00e3o, enfrentando colaborativamente problemas e&nbsp;...", "formattedUrl": "https://portal.fiocruz.br/programa-inova-fiocruz", "htmlFormattedUrl": "https://portal.fiocruz.br/programa-inova-fiocruz", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTysDKRzpPVqSvVG4-GCtpHddgEvByghycf8xGtWJA-3ILntVVLgWeP2IJh&s", "width": "200", "height": "200"}], "Item": [{"num_replies": "0", "title": "Programa Inova Fiocruz "}], "metatags": [{"og:image": "http://portal.fiocruz.br/sites/portal.fiocruz.br/themes/portalnovo/images/indice.jpg", "og:type": "article", "og:site_name": "Fiocruz", "msvalidate.01": "5A274878D43EA55C7C0F94FD44D046CE", "og:title": "Programa Inova Fiocruz", "og:locale": "pt_BR", "og:description": "Objetivo"}], "cse_image": [{"src": "http://portal.fiocruz.br/sites/portal.fiocruz.br/themes/portalnovo/images/indice.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais 2024 para a educa\u00e7\u00e3o: links \u00fateis e prazos - PORVIR", "htmlTitle": "<b>Editais</b> 2024 para a educa\u00e7\u00e3o: links \u00fateis e prazos - PORVIR", "link": "https://porvir.org/editais-2024-para-a-educacao-links-uteis-e-prazos/", "displayLink": "porvir.org", "snippet": "May 13, 2024 ... Formul\u00e1rio aberto at\u00e9 18 de agosto. Edital para projetos inovadores de educa\u00e7\u00e3o \u2013 SENAI/SESI. O SENAI (Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem\u00a0...", "htmlSnippet": "May 13, 2024 <b>...</b> Formul\u00e1rio <b>aberto</b> at\u00e9 18 de agosto. <b>Edital para projetos</b> inovadores de educa\u00e7\u00e3o \u2013 SENAI/SESI. O SENAI (Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem&nbsp;...", "formattedUrl": "https://porvir.org/editais-2024-para-a-educacao-links-uteis-e-prazos/", "htmlFormattedUrl": "https://porvir.org/<b>editais</b>-2024-<b>para</b>-a-educacao-links-uteis-e-prazos/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT7QxfotS3DZhDPDT6i25czMBVrOkhps_JtmBfDaPobF52kEqEWNUrBkow&s", "width": "271", "height": "186"}], "metatags": [{"og:image": "https://porvir-prod.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/13142214/editais-2024-prazos-links.jpg", "article:published_time": "2024-05-13T17:24:15+00:00", "og:image:width": "770", "twitter:card": "summary_large_image", "shareaholic:keywords": "tag:aprendizagem baseada em projetos, tag:editais, tag:empreendedorismo, tag:ensino m\u00e9dio, tag:tecnologia, cat:inova\u00e7\u00f5es em educa\u00e7\u00e3o, type:post", "og:site_name": "PORVIR", "twitter:label1": "Written by", "twitter:label2": "Est. reading time", "og:image:type": "image/jpeg", "shareaholic:article_modified_time": "2024-07-17T21:09:41-03:00", "msapplication-tileimage": "https://porvir-prod.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2020/03/02170944/cropped-navbar-brand-270x270.png", "og:description": "Confira a sele\u00e7\u00e3o do Porvir para editais com inscri\u00e7\u00f5es abertas e saiba detalhes de como se inscrever e prazos", "twitter:creator": "@porvir", "article:publisher": "https://www.facebook.com/Porvir/", "twitter:data1": "Reda\u00e7\u00e3o", "twitter:data2": "7 minutos", "shareaholic:shareable_page": "true", "twitter:site": "@porvir", "article:modified_time": "2024-07-18T00:09:41+00:00", "shareaholic:article_published_time": "2024-05-13T14:24:15-03:00", "shareaholic:language": "pt-BR", "shareaholic:article_author_name": "Reda\u00e7\u00e3o", "og:type": "article", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "og:title": "Editais 2024 para a educa\u00e7\u00e3o: links \u00fateis e prazos", "og:image:height": "530", "shareaholic:site_id": "68f11c868542f79ffdd2917a91c35f52", "shareaholic:wp_version": "9.7.11", "shareaholic:image": "https://porvir-prod.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/13142214/editais-2024-prazos-links-640x441.jpg", "fb:app_id": "518883068161478", "shareaholic:url": "https://porvir.org/editais-2024-para-a-educacao-links-uteis-e-prazos/", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:locale": "pt_BR", "shareaholic:site_name": "PORVIR", "og:url": "https://porvir.org/editais-2024-para-a-educacao-links-uteis-e-prazos/"}], "cse_image": [{"src": "https://porvir-prod.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/13142214/editais-2024-prazos-links.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais 2024 dos programas de Extens\u00e3o, Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o do ...", "htmlTitle": "<b>Editais</b> 2024 dos programas de Extens\u00e3o, Pesquisa e <b>Inova\u00e7\u00e3o</b> do ...", "link": "https://ifpr.edu.br/curitiba/editais-2024-dos-programas-de-extensao-pesquisa-e-inovacao-do-ifpr-estao-com-inscricoes-abertas/", "displayLink": "ifpr.edu.br", "snippet": "Feb 15, 2024 ... ... projetos e acompanhar o processo de sele\u00e7\u00e3o. Acompanhe os editais diretamente no Suap ou na p\u00e1gina de editais abertos da Proeppi. Tamb\u00e9m\u00a0...", "htmlSnippet": "Feb 15, 2024 <b>...</b> ... <b>projetos</b> e acompanhar o processo de sele\u00e7\u00e3o. Acompanhe os <b>editais</b> diretamente no Suap ou na p\u00e1gina de <b>editais abertos</b> da Proeppi. Tamb\u00e9m&nbsp;...", "formattedUrl": "https://ifpr.edu.br/.../editais-2024-dos-programas-de-extensao-pesquisa-e-in...", "htmlFormattedUrl": "https://ifpr.edu.br/.../<b>editais</b>-2024-dos-programas-de-extensao-pesquisa-e-in...", "pagemap": {"metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "creator.productor": "http://estruturaorganizacional.dados.gov.br/id/unidade-organizacional/49103", "facebook-domain-verification": "2jq8isui15d3wyi93ltkn5z7dak0zf"}]}}], "editais projetos para leis de incentivo": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Primeiro Edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos aprovados em leis de ...", "htmlTitle": "Primeiro <b>Edital</b> para sele\u00e7\u00e3o de <b>projetos</b> aprovados em <b>leis de</b> ...", "link": "https://www.takeda.com/4a7e2b/siteassets/pt-br/home/corporate-responsibility/csr---takeda-brasil_edital-para-selecao-de-projetos-aprovados-em-leis-de-incentivos-fiscais-fina.pdf", "displayLink": "www.takeda.com", "snippet": "Oct 31, 2022 ... conforme previsto em leis de incentivo ... O Primeiro Edital da Takeda Para Sele\u00e7\u00e3o de Projetos Aprovados em Leis de Incentivos Fiscais est\u00e1\u00a0...", "htmlSnippet": "Oct 31, 2022 <b>...</b> conforme previsto em <b>leis de incentivo</b> ... O Primeiro <b>Edital</b> da Takeda Para Sele\u00e7\u00e3o de <b>Projetos</b> Aprovados em <b>Leis de Incentivos</b> Fiscais est\u00e1&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.takeda.com/.../csr---takeda-brasil_edital-para-selecao-de-projet...", "htmlFormattedUrl": "https://www.takeda.com/.../csr---takeda-brasil_edital-<b>para</b>-selecao-de-<b>projet</b>...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiTfHLC8Si6yfJHHBhvSHL_upH_DBQUCCNur78tZs1HYGjnuz7qKInvnxp&s", "width": "275", "height": "183"}], "metatags": [{"moddate": "D:20221003111120-03'00'", "creator": "Microsoft\u00ae Word para Microsoft 365", "creationdate": "D:20221003111120-03'00'", "author": "Simoes, Marcela", "producer": "Microsoft\u00ae Word para Microsoft 365"}], "cse_image": [{"src": "x-raw-image:///bb40befe1c92160bd003b85690d8681d40898f776bb1365b047c5623321addff"}]}, "mime": "application/pdf", "fileFormat": "PDF/Adobe Acrobat"}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Edital - Banco de Projetos via Leis de Incentivo - Prosas", "htmlTitle": "Edital - Banco de Projetos via Leis de Incentivo - Prosas", "link": "https://prosas.com.br/editais/13340-banco-de-projetos-via-leis-de-incentivo", "displayLink": "prosas.com.br", "snippet": "Ongoing Applications \u00b7 O projeto deve beneficiar comunidades de uma ou mais cidades onde a Coop atua; \u00b7 O projeto deve estar alinhado com um ou mais itens dos\u00a0...", "htmlSnippet": "Ongoing Applications &middot; O <b>projeto</b> deve beneficiar comunidades de uma ou mais cidades onde a Coop atua; &middot; O <b>projeto</b> deve estar alinhado com um ou mais itens dos&nbsp;...", "formattedUrl": "https://prosas.com.br/editais/13340-banco-de-projetos-via-leis-de-incentivo", "htmlFormattedUrl": "https://prosas.com.br/<b>editais</b>/13340-banco-de-<b>projetos</b>-via-<b>leis-de-incentivo</b>", "pagemap": {"metatags": [{"og:image": "https://prosas-prod-files.s3.sa-east-1.amazonaws.com/oportunidades/logos/000/013/340/show/perfil_oportunidade_6105d6cc76af400325e94d588ce511be5bfdbb73b437dc51eca43917d7a43e3d.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIAUS3M5UKOOGXP27N7%2F20240916%2Fsa-east-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240916T112312Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=3bc483239db14b22d2ec834744e4bb3f73315b4ae3584ba2b3a28f0903dd1184", "viewport": "width=device-width, height=device-height, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no", "author": "/patrocinadores/1108-coop-cooperativa-de-consumo", "og:title": "Banco de Projetos via Leis de Incentivo", "fb:page_id": "287006461447958", "og:url": "https://prosas.com.br/editais/13340-banco-de-projetos-via-leis-de-incentivo", "og:description": "A Coop - Cooperativa de Consumo sempre exercitou o 7\u00ba princ\u00edpio cooperativista interesse pela comunidade nas cidades onde possui unidades de neg\u00f3cios. As preocupa\u00e7\u00f5es com as quest\u00f5es ESG est\u00e3o no DNA da Cooperativa e est\u00e3o nos seus princ\u00edpios cooperativistas, por isso, trabalhamos fortemente para que estejam sempre inseridos em nossas estrat\u00e9gias de neg\u00f3cio e de responsabilidade social.Atrav\u00e9s de um mapeamento dos poss\u00edveis impactos, tanto os positivos quanto os negativos, que as opera\u00e7\u00f5es da cooperativa causam, elegemos os principais temas materiais da cooperativa. Com essa defini\u00e7\u00e3o, foi gerada a plataforma de sustentabilidade Coop Faz Bem, que est\u00e1 atrelada ao C de Consci\u00eancia e ligada diretamente ao nosso prop\u00f3sito Cooperar Faz Bem.Um dos pilares da plataforma \u00e9 o Coop Faz Bem pra Comunidade e \u00e9 nesse espa\u00e7o que gerenciamos os patroc\u00ednios via leis de incentivo. A Coop patrocina projetos que estejam relacionados com os nossos temas materiais, contribuindo para a transforma\u00e7\u00e3o soci"}], "cse_image": [{"src": "https://prosas-prod-files.s3.sa-east-1.amazonaws.com/oportunidades/logos/000/013/340/show/perfil_oportunidade_6105d6cc76af400325e94d588ce511be5bfdbb73b437dc51eca43917d7a43e3d.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIAUS3M5UKOOGXP27N7%2F20240916%2Fsa-east-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240916T112312Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=3bc483239db14b22d2ec834744e4bb3f73315b4ae3584ba2b3a28f0903dd1184"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Estado contempla 132 projetos culturais em edital da Lei de ...", "htmlTitle": "Estado contempla 132 <b>projetos</b> culturais em <b>edital</b> da <b>Lei de</b> ...", "link": "https://cultura.rs.gov.br/estado-contempla-132-projetos-culturais-em-edital-da-lei-de-incentivo-a-cultura-do-rs", "displayLink": "cultura.rs.gov.br", "snippet": "Jul 8, 2024 ... Lei de incentivo \u00e0 cultura (LIC): R$ 34.267.493,58 milh\u00f5es para 102 projetos, representando 48,95% do total previsto para 2024 (R$ 70 milh\u00f5es).", "htmlSnippet": "Jul 8, 2024 <b>...</b> <b>Lei de incentivo</b> \u00e0 cultura (LIC): R$ 34.267.493,58 milh\u00f5es para 102 <b>projetos</b>, representando 48,95% do total previsto para 2024 (R$ 70 milh\u00f5es).", "formattedUrl": "https://cultura.rs.gov.br/estado-contempla-132-projetos-culturais-em-edital-...", "htmlFormattedUrl": "https://cultura.rs.gov.br/estado-contempla-132-<b>projetos</b>-culturais-em-edital-...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTXkx44EOMqXeOnw0rQO5Nm-SgBmbqzkwv-Sf4FfxqFS_jldZyj1LrhFDY&s", "width": "300", "height": "168"}], "metatags": [{"og:image": "https://cultura.rs.gov.br:443/upload/recortes/202407/08161840_152159_GD.jpeg", "og:type": "article", "og:image:width": "1600", "article:published_time": "2024-07-08T16:22:25-0300", "article:section": "Not\u00edcias", "og:site_name": "Secretaria da Cultura", "matriz:google_maps_key": "AIzaSyDTUyMS99TCV02pRwVF-vGVCsPsey1oNUo", "og:title": "Estado contempla 132 projetos culturais em edital da Lei de Incentivo \u00e0 Cultura do RS", "og:image:height": "932", "og:description": "A Secretaria de Estado da Cultura (Sedac) publicou na edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE) desta segunda-feira (8/7) o resultado do Edital Sedac n\u00ba 02/2024", "article:modified_time": "2024-07-11T09:12:50-0300", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://cultura.rs.gov.br/estado-contempla-132-projetos-culturais-em-edital-da-lei-de-incentivo-a-cultura-do-rs", "matriz:google_public_key": "AIzaSyBUZQGQloKuGc2nAODVebrDGVkmQDv7vlQ"}], "cse_image": [{"src": "https://cultura.rs.gov.br/upload/recortes/202407/08161840_152159_GD.jpeg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "1\u00b0 Edital TAG - Sele\u00e7\u00e3o de projetos incentivados 2024 - Leis de ...", "htmlTitle": "1\u00b0 <b>Edital</b> TAG - Sele\u00e7\u00e3o de <b>projetos</b> incentivados 2024 - <b>Leis de</b> ...", "link": "https://prosas.com.br/editais/14609-1-edital-tag-selecao-de-projetos-incentivados-2024-leis-de-incentivo-federal", "displayLink": "prosas.com.br", "snippet": "1\u00b0 Edital TAG - Sele\u00e7\u00e3o de projetos incentivados 2024 - Leis de Incentivo \u00b7 21/05/2024 12:00 a 25/07/2024 13:59 \u00b7 TAG. Sponsor of this Call for Proposals.", "htmlSnippet": "1\u00b0 <b>Edital</b> TAG - Sele\u00e7\u00e3o de <b>projetos</b> incentivados 2024 - <b>Leis de Incentivo</b> &middot; 21/05/2024 12:00 a 25/07/2024 13:59 &middot; TAG. Sponsor of this Call for Proposals.", "formattedUrl": "https://prosas.com.br/editais/14609-1-edital-tag-selecao-de-projetos-incenti...", "htmlFormattedUrl": "https://prosas.com.br/<b>editais</b>/14609-1-edital-tag-selecao-de-<b>projetos</b>-incenti...", "pagemap": {"metatags": [{"og:image": "https://prosas-prod-files.s3.sa-east-1.amazonaws.com/oportunidades/logos/000/014/609/show/perfil_oportunidade_6105d6cc76af400325e94d588ce511be5bfdbb73b437dc51eca43917d7a43e3d.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIAUS3M5UKOOGXP27N7%2F20240912%2Fsa-east-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240912T064945Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=5b4f8aa18c61b77d0835c27a95b6e0d9a41b0912cffa5e779ff70cf8a095c064", "viewport": "width=device-width, height=device-height, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no", "author": "/patrocinadores/832-tag", "og:title": "1\u00b0 Edital TAG - Sele\u00e7\u00e3o de projetos incentivados 2024 - Leis de Incentivo Federal.", "fb:page_id": "287006461447958", "og:url": "https://prosas.com.br/editais/14609-1-edital-tag-selecao-de-projetos-incentivados-2024-leis-de-incentivo-federal", "og:description": "Este edital tem como objetivo o processo de sele\u00e7\u00e3o de projetos incentivados que contribuam para o desenvolvimento cultural, ambiental, econ\u00f4mico e social, com foco na democratiza\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o do investimento, nas \u00e1reas de influ\u00eancia das atividades da TAG.Para d\u00favidas sobre o edital, gentileza enviar e-mail para editaltag2024@institutodacrianca.org.br.\u00a0Para d\u00favidas sobre a plataforma Prosas, favor acessar o \u00edcone 'Ajuda' no canto inferior direito da p\u00e1gina ou enviar e-mail para suporte@prosas.com.br. O hor\u00e1rio de atendimento da Prosas \u00e9 de Segunda a Sexta, de 9h \u00e0s 18h."}], "cse_image": [{"src": "https://prosas-prod-files.s3.sa-east-1.amazonaws.com/oportunidades/logos/000/014/609/show/perfil_oportunidade_6105d6cc76af400325e94d588ce511be5bfdbb73b437dc51eca43917d7a43e3d.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIAUS3M5UKOOGXP27N7%2F20240912%2Fsa-east-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240912T064945Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=5b4f8aa18c61b77d0835c27a95b6e0d9a41b0912cffa5e779ff70cf8a095c064"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba Funda o Cultural de Curitiba", "htmlTitle": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba Funda    o Cultural de Curitiba", "link": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/leideincentivo/avisos/", "displayLink": "www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br", "snippet": "Slide de Apresenta\u00e7\u00e3o da Nova Lei de Incentivo, com informa\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o de projeto ... A Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba informa publica\u00e7\u00e3o do Edital de\u00a0...", "htmlSnippet": "Slide de Apresenta\u00e7\u00e3o da Nova <b>Lei de Incentivo</b>, com informa\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o de <b>projeto</b> ... A Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba informa publica\u00e7\u00e3o do <b>Edital</b> de&nbsp;...", "formattedUrl": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/leideincentivo/avisos/", "htmlFormattedUrl": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/leide<b>incentivo</b>/avisos/", "pagemap": {"metatags": [{"og:image": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/img/imagem-compartilhamento.jpg", "og:type": "website", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba", "twitter:widgets:csp": "on", "author": "Funda\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o Cultural de Curitiba", "og:title": "FCC - Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba", "language": "pt-br", "og:description": "Site da Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba", "twitter:image": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/img/imagem-compartilhamento.jpg", "twitter:site": "@fcccuritiba", "google-translate-customization": "c3088cb46dc1fad8-53468b4f4249e55d-ge51ea152f9db1b9f-25", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/"}], "cse_image": [{"src": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/img/imagem-compartilhamento.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Elabora\u00e7\u00e3o de projetos para leis de incentivo e editais \u2013 Goal Projetos", "htmlTitle": "Elabora\u00e7\u00e3o de <b>projetos para leis de incentivo</b> e <b>editais</b> \u2013 Goal <b>Projetos</b>", "link": "https://goallimpactosocial.com.br/elaboracao-de-projetos-para-leis-de-incentivo-e-editais/", "displayLink": "goallimpactosocial.com.br", "snippet": "Elabora\u00e7\u00e3o de projetos para leis de incentivo e editais ... A GOAL tem como expertise a elabora\u00e7\u00e3o de projetos para execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de leis de incentivo federais\u00a0...", "htmlSnippet": "Elabora\u00e7\u00e3o de <b>projetos para leis de incentivo</b> e <b>editais</b> ... A GOAL tem como expertise a elabora\u00e7\u00e3o de <b>projetos</b> para execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de <b>leis de incentivo</b> federais&nbsp;...", "formattedUrl": "https://goallimpactosocial.com.br/elaboracao-de-projetos-para-leis-de-incen...", "htmlFormattedUrl": "https://goallimpactosocial.com.br/elaboracao-de-<b>projetos</b>-<b>para</b>-<b>leis-de-incen</b>...", "pagemap": {"metatags": [{"theme-color": "#1e73be", "og:type": "article", "og:site_name": "Goal Projetos", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=0", "og:title": "Elabora\u00e7\u00e3o de projetos para leis de incentivo e editais", "og:url": "https://goallimpactosocial.com.br/elaboracao-de-projetos-para-leis-de-incentivo-e-editais/", "og:description": "A GOAL tem como expertise a elabora\u00e7\u00e3o de projetos para execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de leis de incentivo federais, municipais e estaduais, com capta\u00e7\u00e3o via ICMS, IR, IPTU e/ou ISS, al\u00e9m de editais nacionais ou internacionais, inclusive em l\u00edngua estrangeira. Com um hist\u00f3rico de mais de 100 projetos elaborados, aprovados e executados, a equipe tem grande experi\u00eancia\u2026"}], "listitem": [{"item": "In\u00edcio", "name": "In\u00edcio", "position": "1"}, {"name": "Elabora\u00e7\u00e3o de projetos para leis\u2026", "position": "2"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "NTS abre edital para sele\u00e7\u00e3o projetos via Leis de Incentivo", "htmlTitle": "NTS abre <b>edital</b> para sele\u00e7\u00e3o <b>projetos</b> via <b>Leis de Incentivo</b>", "link": "https://www.ntsbrasil.com/pt/blog/nts-abre-edital-para-selecao-de-projetos-apoiados/", "displayLink": "www.ntsbrasil.com", "snippet": "As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente atrav\u00e9s do portal Prosas e v\u00e3o at\u00e9 21/05/2021. Reafirmando o compromisso com as comunidades onde opera\u00a0...", "htmlSnippet": "As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente atrav\u00e9s do portal Prosas e v\u00e3o at\u00e9 21/05/2021. Reafirmando o compromisso com as comunidades onde opera&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.ntsbrasil.com/.../nts-abre-edital-para-selecao-de-projetos-apoia...", "htmlFormattedUrl": "https://www.ntsbrasil.com/.../nts-abre-edital-<b>para</b>-selecao-de-<b>projetos</b>-apoia...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQTiezD8Q-rp1E5dZzzTd5LyRm2pEK_biALQUmUoYxJIf7j0qe_ZknRfjJB&s", "width": "225", "height": "225"}], "metatags": [{"og:image": "https://nts-v2-staging.s3.amazonaws.com/media/uploads/blog/None/post_linkedin.jpg", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:title": "NTS abre edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos apoiados via Leis de Incentivo", "og:url": "https://ntsbrasil.com/pt/blog/nts-abre-edital-para-selecao-de-projetos-apoiados/", "og:description": "As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente atrav\u00e9s do portal Prosas\u00a0e v\u00e3o at\u00e9 21/05/2021"}], "cse_image": [{"src": "https://nts-v2-staging.s3.amazonaws.com/media/uploads/blog/None/post_linkedin.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas Culturais", "htmlTitle": "Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas Culturais", "link": "https://www.petrobras.com.br/cultural/selecoes-publicas-culturais", "displayLink": "www.petrobras.com.br", "snippet": "O edital prev\u00ea a\u00e7\u00f5es de patroc\u00ednios fora do eixo Rio-SP? Com o ... Meu projeto est\u00e1 aprovado na lei de incentivo, mas foi inscrito como pessoa f\u00edsica.", "htmlSnippet": "O <b>edital</b> prev\u00ea a\u00e7\u00f5es de patroc\u00ednios fora do eixo Rio-SP? Com o ... Meu <b>projeto</b> est\u00e1 aprovado na <b>lei de incentivo</b>, mas foi inscrito como pessoa f\u00edsica.", "formattedUrl": "https://www.petrobras.com.br/cultural/selecoes-publicas-culturais", "htmlFormattedUrl": "https://www.petrobras.com.br/cultural/selecoes-publicas-culturais", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSFIYAYSeuTE4qlAJBnWDLigLoK92wAkP5nLyI3NeprmlGB6p1vbRF3urrp&s", "width": "330", "height": "153"}], "metatags": [{"og:image": "https://www.petrobras.com.br/documents/2677942/10915968/petrobras-cultural-inscri%C3%A7%C3%B5es.webp/f1f5d076-7ac7-c486-3dba-0aa9d294965c?version=1.0&t=1701434902000&imagePreview=1", "og:type": "website", "og:image:alt": "mulher negra utilizando notebook", "og:site_name": "Petrobras", "og:locale:alternate": "pt_BR", "og:image:url": "https://www.petrobras.com.br/documents/2677942/10915968/petrobras-cultural-inscri%C3%A7%C3%B5es.webp/f1f5d076-7ac7-c486-3dba-0aa9d294965c?version=1.0&t=1701434902000&imagePreview=1", "viewport": "initial-scale=1.0, width=device-width", "og:title": "Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas Culturais - Petrobras - Liferay DXP", "og:locale": "pt_BR", "og:image:type": "image/webp", "og:url": "https://www.petrobras.com.br/cultural/selecoes-publicas-culturais", "og:image:secure_url": "https://www.petrobras.com.br/documents/2677942/10915968/petrobras-cultural-inscri%C3%A7%C3%B5es.webp/f1f5d076-7ac7-c486-3dba-0aa9d294965c?version=1.0&t=1701434902000&imagePreview=1"}], "cse_image": [{"src": "https://www.petrobras.com.br/documents/2677942/10915968/petrobras-cultural-inscri%C3%A7%C3%B5es.webp/f1f5d076-7ac7-c486-3dba-0aa9d294965c?version=1.0&t=1701434902000&imagePreview=1"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "LEI ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA (LEIC)", "htmlTitle": "<b>LEI</b> ESTADUAL DE <b>INCENTIVO</b> \u00c0 CULTURA (LEIC)", "link": "https://www.secult.mg.gov.br/documentos/lei-estadual-de-incentivo-a-cultura-leic", "displayLink": "www.secult.mg.gov.br", "snippet": "Oct 8, 2020 ... ... projetos culturais que ser\u00e3o incentivados por meio de recursos do Incentivo ... Fomento Cultural (Editais FEC, Declara\u00e7\u00e3o de Incentivo,\u00a0...", "htmlSnippet": "Oct 8, 2020 <b>...</b> ... <b>projetos</b> culturais que ser\u00e3o incentivados por meio de recursos do <b>Incentivo</b> ... Fomento Cultural (<b>Editais</b> FEC, Declara\u00e7\u00e3o de <b>Incentivo</b>,&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.secult.mg.gov.br/.../lei-estadual-de-incentivo-a-cultura-leic", "htmlFormattedUrl": "https://www.secult.mg.gov.br/.../lei-estadual-de-<b>incentivo</b>-a-cultura-leic", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ9i9rKvB33jxiYQQEtgBachmnNZ2OW7MO3cg5p1sRS3oDVfMgxGPyoRBZB&s", "width": "273", "height": "184"}], "metatags": [{"og:type": "article", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "author": "Luiz Andre Dos Santos Silva", "og:title": "Lei Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura (Leic)", "og:url": "https://www.secult.mg.gov.br/documentos/lei-estadual-de-incentivo-a-cultura-leic", "og:description": "A Lei Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura (Leic), criada em dezembro de 1997, \u00e9 um mecanismo de apoio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o cultural do Estado para incentivo \u00e0 execu\u00e7\u00e3o d..."}], "cse_image": [{"src": "https://www.secult.mg.gov.br/images/logos/marcaminas.png"}], "article": [{"articlebody": "A Lei Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura (Leic), criada em dezembro de 1997, \u00e9 um mecanismo de apoio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o cultural do Estado para incentivo \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de projetos art\u00edstico-culturais...", "inlanguage": "pt-BR", "genre": "Editais e Documentos", "name": "Lei Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura (Leic)", "datepublished": "2020-10-08T16:51:35-03:00"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "A LEI DO ISS \u2013 PORTAL DO ISS", "htmlTitle": "A <b>LEI</b> DO ISS \u2013 PORTAL DO ISS", "link": "https://portaldoiss.prefeitura.rio/a-lei-do-iss/", "displayLink": "portaldoiss.prefeitura.rio", "snippet": "Ressaltamos que os projetos inscritos via preenchimento de formul\u00e1rio online no Edital ... Lei Municipal de Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 Lei do ISS clique aqui.", "htmlSnippet": "Ressaltamos que os <b>projetos</b> inscritos via preenchimento de formul\u00e1rio online no <b>Edital</b> ... <b>Lei</b> Municipal de <b>Incentivo</b> \u00e0 Cultura \u2013 <b>Lei</b> do ISS clique aqui.", "formattedUrl": "https://portaldoiss.prefeitura.rio/a-lei-do-iss/", "htmlFormattedUrl": "https://portaldoiss.prefeitura.rio/a-lei-do-iss/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJGSNYSL0pUxT__GlFmmbzgsbnfXKamkyhGiIgGxvEw4qCy9JqpUpV8oo&s", "width": "225", "height": "224"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "msapplication-tileimage": "https://portaldoiss.prefeitura.rio/wp-content/uploads/sites/56/2023/05/cropped-ICONE-PORTAL-DO-ISS-270x270.png"}], "cse_image": [{"src": "https://portaldoiss.prefeitura.rio/wp-content/uploads/sites/56/2023/05/BOTAO-INSCRICOES.png"}]}}], "editais de licita\u00e7\u00e3o para projetos": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Funding Opportunity: \u201cEdital de Projetos EUA-Brasil\u201d - U.S. Embassy ...", "htmlTitle": "Funding Opportunity: \u201c<b>Edital</b> de <b>Projetos</b> EUA-Brasil\u201d - U.S. Embassy ...", "link": "https://br.usembassy.gov/embassy-consulates/grants-corner-2/funding-opportunity-edital-de-projetos-eua-brasil/", "displayLink": "br.usembassy.gov", "snippet": "Jan 27, 2022 ... Estimated Total Opportunity Funding: US$ 390,000.00, contingent on the availability of funds. Depending on location, awards may range from a\u00a0...", "htmlSnippet": "Jan 27, 2022 <b>...</b> Estimated Total Opportunity Funding: US$ 390,000.00, contingent on the availability of funds. Depending on location, awards may range from a&nbsp;...", "formattedUrl": "https://br.usembassy.gov/.../funding-opportunity-edital-de-projetos-eua-bra...", "htmlFormattedUrl": "https://br.usembassy.gov/.../funding-opportunity-edital-de-<b>projetos</b>-eua-bra...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSGqxFFzLOmywWELOZKhwVu57V24PqP5e7n7X_qss94UpPGa8wCtxUUJZUd&s", "width": "300", "height": "168"}], "BreadcrumbList": [{}], "metatags": [{"msapplication-tilecolor": "#ffffff", "og:image": "https://br.usembassy.gov/wp-content/uploads/sites/32/brazil-map-PA-2.jpg", "og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "theme-color": "#ffffff", "og:site_name": "U.S. Embassy & Consulates in Brazil", "og:title": "Funding Opportunity:\u202f\u201cEdital de\u00a0Projetos\u00a0EUA-Brasil\u201d\u00a0", "twitter:label1": "Est. reading time", "msapplication-tileimage": "/wp-content/themes/cms3/dist/images/favicon/ms-icon-144x144.png", "og:description": "Federal Agency Name:\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 United States Department of State (DOS) Funding Opportunity Title:\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0", "article:publisher": "http://www.facebook.com/pages/Buenos-Aires-Argentina/Centro-de-Recursos-Informativos-Embajada-de-EEUU-en-Buenos-Aires/39975169920", "twitter:data1": "2 minutes", "twitter:site": "@EmbajadaEEUUarg", "og:locale:alternate": "pt_PT", "article:modified_time": "2022-03-21T18:06:57+00:00", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:locale": "en_US", "position": "1", "og:url": "https://br.usembassy.gov/embassy-consulates/grants-corner-2/funding-opportunity-edital-de-projetos-eua-brasil/"}], "cse_image": [{"src": "https://br.usembassy.gov/wp-content/uploads/sites/32/brazil-map-PA-2.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Acesse: novo edital de Propostas de Projetos de REDD+ - SEMA", "htmlTitle": "Acesse: novo <b>edital</b> de Propostas de <b>Projetos</b> de REDD+ - SEMA", "link": "https://www.sema.am.gov.br/acesso-novo-edital-de-propostas-de-projetos-de-redd/", "displayLink": "www.sema.am.gov.br", "snippet": "Jun 5, 2023 ... A proposta \u00e9 que, com esses projetos, o Estado possa identificar e habilitar os cr\u00e9ditos de carbono gerados pelas UC, com retorno de benef\u00edcios\u00a0...", "htmlSnippet": "Jun 5, 2023 <b>...</b> A proposta \u00e9 que, com esses <b>projetos</b>, o Estado possa identificar e habilitar os cr\u00e9ditos de carbono gerados pelas UC, com retorno de benef\u00edcios&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.sema.am.gov.br/acesso-novo-edital-de-propostas-de-projetos-d...", "htmlFormattedUrl": "https://www.sema.am.gov.br/acesso-novo-edital-de-propostas-de-<b>projetos</b>-d...", "pagemap": {"metatags": [{"og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "Acesse: novo edital de Propostas de Projetos de REDD+", "twitter:site": "@", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "twitter:description": "O Governo do Amazonas apresenta, por meio da Secretaria de Estado do Meio Ambiente (Sema), o primeiro Edital para Proposta\u2026", "og:title": "Acesse: novo edital de Propostas de Projetos de REDD+", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://www.sema.am.gov.br/acesso-novo-edital-de-propostas-de-projetos-de-redd/", "msapplication-tileimage": "https://www.sema.am.gov.br/wp-content/uploads/2024/02/cropped-brasao-gov-270x270.png", "og:description": "O Governo do Amazonas apresenta, por meio da Secretaria de Estado do Meio Ambiente (Sema), o primeiro Edital para Proposta\u2026", "twitter:creator": "@"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Portal De Compras - Santa Catarina", "htmlTitle": "Portal De Compras - Santa Catarina", "link": "https://www.portaldecompras.sc.gov.br/", "displayLink": "www.portaldecompras.sc.gov.br", "snippet": "... edital .Licita\u00e7\u00e3o a ser realizada no Banco do Brasil atrav\u00e9s do e-licita\u00e7\u00f5es. NOVO ID 105.45.89 Edital retificado. chevron_right. Processo0046/2024. Entrega de\u00a0...", "htmlSnippet": "... <b>edital</b> .<b>Licita\u00e7\u00e3o</b> a ser realizada no Banco do Brasil atrav\u00e9s do e-<b>licita\u00e7\u00f5es</b>. NOVO ID 105.45.89 <b>Edital</b> retificado. chevron_right. Processo0046/2024. Entrega de&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.portaldecompras.sc.gov.br/", "htmlFormattedUrl": "https://www.portaldecompras.sc.gov.br/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSD6uMtQ25O4G1ZYyVQDtxd-1tJTF5uQZ0Zm0FdRQBNERr1rmKzKTuHyaoX&s", "width": "348", "height": "145"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1"}], "cse_image": [{"src": "https://www.portaldecompras.sc.gov.br/assets/slideshow/sign_contract.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Edital de Projetos EUA-Brasil 2024: Aviso de Oportunidade de ...", "htmlTitle": "<b>Edital</b> de <b>Projetos</b> EUA-Brasil 2024: Aviso de Oportunidade de ...", "link": "https://br.usembassy.gov/pt/embassy-consulates-pt/grants-corner-portuguese/edital-de-projetos-eua-brasil-2024-aviso-de-oportunidade-de-financiamento-para-iniciativa-de-prioridade-especifica/", "displayLink": "br.usembassy.gov", "snippet": "O objetivo desta iniciativa \u00e9 fornecer financiamento para a administra\u00e7\u00e3o de projetos bem concebidos que celebrem os 200 anos de rela\u00e7\u00f5es bilaterais entre os\u00a0...", "htmlSnippet": "O objetivo desta iniciativa \u00e9 fornecer financiamento para a administra\u00e7\u00e3o de <b>projetos</b> bem concebidos que celebrem os 200 anos de rela\u00e7\u00f5es bilaterais entre os&nbsp;...", "formattedUrl": "https://br.usembassy.gov/.../edital-de-projetos-eua-brasil-2024-aviso-de-op...", "htmlFormattedUrl": "https://br.usembassy.gov/.../edital-de-<b>projetos</b>-eua-brasil-2024-aviso-de-op...", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQkAZT54-pyvcQn5zK9I_JV5GpjO8cDKCV-vYukYEOfNl6QJVeG_hKQNNE&s", "width": "238", "height": "212"}], "BreadcrumbList": [{}], "metatags": [{"msapplication-tilecolor": "#ffffff", "og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "theme-color": "#ffffff", "og:site_name": "Embaixada e Consulados dos EUA no Brasil", "og:title": "Edital de Projetos EUA-Brasil 2024: Aviso de Oportunidade de Financiamento para Iniciativa de Prioridade Espec\u00edfica", "twitter:label1": "Est. reading time", "msapplication-tileimage": "/wp-content/themes/cms3/dist/images/favicon/ms-icon-144x144.png", "og:description": "EDITAL DE PROJETOS EUA-BRASIL AVISO DE OPORTUNIDADE DE FINANCIAMENTO\u00a0PARA INICIATIVA DE PRIORIDADE ESPEC\u00cdFICA A Se\u00e7\u00e3o de Cultura, Educa\u00e7\u00e3o e Imprensa da", "article:publisher": "http://www.facebook.com/pages/Buenos-Aires-Argentina/Centro-de-Recursos-Informativos-Embajada-de-EEUU-en-Buenos-Aires/39975169920", "twitter:data1": "1 minuto", "twitter:site": "@EmbajadaEEUUarg", "og:locale:alternate": "en_US", "article:modified_time": "2024-04-30T20:54:46+00:00", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:locale": "pt_PT", "position": "1", "og:url": "https://br.usembassy.gov/pt/embassy-consulates-pt/grants-corner-portuguese/edital-de-projetos-eua-brasil-2024-aviso-de-oportunidade-de-financiamento-para-iniciativa-de-prioridade-especifica/"}], "cse_image": [{"src": "https://br.usembassy.gov/wp-content/uploads/sites/32/consular-districts-map.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Edital para Projetos de Pequeno Porte 2024 Consulado-Geral da ...", "htmlTitle": "<b>Edital</b> para <b>Projetos</b> de Pequeno Porte 2024 Consulado-Geral da ...", "link": "https://brasil.diplo.de/blob/2592168/b0e1e93f71b7770876d54e96c52ff014/edital-kleinsprojekte-gk-recife-data.pdf", "displayLink": "brasil.diplo.de", "snippet": "Edital para Projetos de Pequeno Porte 2024. Consulado-Geral da Alemanha para o Nordeste do Brasil. I. Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. Os Projetos de Pequeno Porte do\u00a0...", "htmlSnippet": "<b>Edital</b> para <b>Projetos</b> de Pequeno Porte 2024. Consulado-Geral da Alemanha para o Nordeste do Brasil. I. Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. Os <b>Projetos</b> de Pequeno Porte do&nbsp;...", "formattedUrl": "https://brasil.diplo.de/blob/2592168/.../edital-kleinsprojekte-gk-recife-data....", "htmlFormattedUrl": "https://brasil.diplo.de/blob/2592168/.../edital-kleinsprojekte-gk-recife-data....", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTfkMG3eL3vrnRDVBtSfBEBD405euKDpUbiXqz79LCn9pT4w_kLcKxd8Q8&s", "width": "310", "height": "163"}], "metatags": [{"moddate": "D:20240328133238-03'00'", "creationdate": "D:20240328130112-03'00'", "creator": "Microsoft\u00ae Word LTSC", "author": "Fialho Farias, Bernardo (AA privat)", "producer": "Microsoft\u00ae Word LTSC"}], "cse_image": [{"src": "x-raw-image:///45b8d73b56d826df8084ea6dd40e5a8bb1ae7051e64c4a7cdff114f8bbacd233"}]}, "mime": "application/pdf", "fileFormat": "PDF/Adobe Acrobat"}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Sele\u00e7\u00e3o de Projetos de Sustentabilidade na RFEPCT (Edital n\u00ba 11 ...", "htmlTitle": "Sele\u00e7\u00e3o de <b>Projetos</b> de Sustentabilidade na RFEPCT (<b>Edital</b> n\u00ba 11 ...", "link": "https://portal.ifpe.edu.br/editais-setec-mec/selecao-de-projetos-de-sustentabilidade-na-rfepct-edital-no-11-2024-2/", "displayLink": "portal.ifpe.edu.br", "snippet": "O IFPE \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o federal de ensino p\u00fablico e gratuito. Atua com uma estrutura multicampi para promover a educa\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica de\u00a0...", "htmlSnippet": "O IFPE \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o federal de ensino p\u00fablico e gratuito. Atua com uma estrutura multicampi para promover a educa\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica de&nbsp;...", "formattedUrl": "https://portal.ifpe.edu.br/editais.../selecao-de-projetos-de-sustentabilidade-n...", "htmlFormattedUrl": "https://portal.ifpe.edu.br/<b>editais</b>.../selecao-de-<b>projetos</b>-de-sustentabilidade-n...", "pagemap": {"metatags": [{"msapplication-tilecolor": "#00a300", "msapplication-config": "https://portal.ifpe.edu.br/wp-content/themes/ifrs-portal-theme-b1/favicons/browserconfig.xml", "theme-color": "#195128", "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "black-translucent", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "author": "Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o do Instituto Federal de Pernambuco", "apple-mobile-web-app-capable": "yes", "msapplication-tileimage": "https://portal.ifpe.edu.br/wp-content/themes/ifrs-portal-theme-b1/favicons/mstile-144x144.png", "msapplication-navbutton-color": "#195128", "creator.productor": "http://estruturaorganizacional.dados.gov.br/id/unidade-organizacional/100922"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais e Avisos de Contrata\u00e7\u00f5es A Receber/Recebendo Propostas", "htmlTitle": "<b>Editais</b> e Avisos de Contrata\u00e7\u00f5es A Receber/Recebendo Propostas", "link": "https://pncp.gov.br/app/editais", "displayLink": "pncp.gov.br", "snippet": "O Edital de Licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o ato convocat\u00f3rio, publicado pela entidade ou \u00f3rg\u00e3o ... projetos desenvolvidos, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de\u00a0...", "htmlSnippet": "O <b>Edital de Licita\u00e7\u00e3o</b> \u00e9 o ato convocat\u00f3rio, publicado pela entidade ou \u00f3rg\u00e3o ... <b>projetos</b> desenvolvidos, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de&nbsp;...", "formattedUrl": "https://pncp.gov.br/app/editais", "htmlFormattedUrl": "https://pncp.gov.br/app/<b>editais</b>", "pagemap": {"metatags": [{"twitter:title": "Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP", "og:type": "article", "theme-color": "#268A2A", "og:site_name": "Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "twitter:description": "Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "http://dsgov.estaleiro.serpro.gov.br", "creator.productor": "www.serpro.gov.br"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Editais \u2014 Governo da Para\u00edba", "htmlTitle": "<b>Editais</b> \u2014 Governo da Para\u00edba", "link": "https://paraiba.pb.gov.br/diretas/secretaria-de-infraestrutura-e-dos-recursos-hidricos/Editais", "displayLink": "paraiba.pb.gov.br", "snippet": "- O objeto desta licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o de obra referente \u00e0 IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS EXECUTIVOS DA\u00a0...", "htmlSnippet": "- O objeto desta <b>licita\u00e7\u00e3o</b> \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o de obra referente \u00e0 IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE <b>PROJETOS</b> EXECUTIVOS DA&nbsp;...", "formattedUrl": "https://paraiba.pb.gov.br/diretas/secretaria-de-infraestrutura-e.../Editais", "htmlFormattedUrl": "https://<b>para</b>iba.pb.gov.br/diretas/secretaria-de-infraestrutura-e.../<b>Editais</b>", "pagemap": {"metatags": [{"msapplication-config": "++theme++paraiba2021/favicons/browserconfig.xml", "theme-color": "#00a300", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "RLE \u2013 EDITAL N\u00ba 007/2024 - INFRA S.A.", "htmlTitle": "RLE \u2013 <b>EDITAL</b> N\u00ba 007/2024 - INFRA S.A.", "link": "https://www.infrasa.gov.br/licitacoes/rle-edital-no-007-2024/", "displayLink": "www.infrasa.gov.br", "snippet": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para elabora\u00e7\u00e3o de projeto b\u00e1sico/executivo de engenharia para a implanta\u00e7\u00e3o da EF-232 \u2013 Ferrovia Transnordestina, no segmento\u00a0...", "htmlSnippet": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para elabora\u00e7\u00e3o de <b>projeto</b> b\u00e1sico/executivo de engenharia para a implanta\u00e7\u00e3o da EF-232 \u2013 Ferrovia Transnordestina, no segmento&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.infrasa.gov.br/licitacoes/rle-edital-no-007-2024/", "htmlFormattedUrl": "https://www.infrasa.gov.br/licitacoes/rle-edital-no-007-2024/", "pagemap": {"metatags": [{"og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "og:site_name": "INFRA S.A.", "article:modified_time": "2024-09-03T20:30:17+00:00", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:title": "RLE \u2013 EDITAL N\u00ba 007/2024 - INFRA S.A.", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "https://www.infrasa.gov.br/licitacoes/rle-edital-no-007-2024/", "msapplication-tileimage": "https://www.infrasa.gov.br/wp-content/uploads/2023/05/apple-icon-180x180-1.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Edital Qualifica\u00e7\u00e3o - Outras \u00c1reas | Secretaria da Cultura", "htmlTitle": "<b>Edital</b> Qualifica\u00e7\u00e3o - Outras \u00c1reas | Secretaria da Cultura", "link": "https://www.cultura.pr.gov.br/Pagina/Edital-Qualificacao-Outras-Areas", "displayLink": "www.cultura.pr.gov.br", "snippet": "O Edital de Qualifica\u00e7\u00e3o tem o prop\u00f3sito de contratar agentes culturais respons\u00e1veis pela forma\u00e7\u00e3o qualificada de profissionais nas mais diversas \u00e1reas\u00a0...", "htmlSnippet": "O <b>Edital</b> de Qualifica\u00e7\u00e3o tem o prop\u00f3sito de contratar agentes culturais respons\u00e1veis pela forma\u00e7\u00e3o qualificada de profissionais nas mais diversas \u00e1reas&nbsp;...", "formattedUrl": "https://www.cultura.pr.gov.br/Pagina/Edital-Qualificacao-Outras-Areas", "htmlFormattedUrl": "https://www.cultura.pr.gov.br/Pagina/Edital-Qualificacao-Outras-Areas", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTXfbl6jdJbRW9WTbJmkVZ2KVoMsTjrLrx9zwohvA0QbyIDee_EwejCbLI&s", "width": "342", "height": "147"}], "governmentorganization": [{"name": "SECRETARIA DA CULTURA"}], "postaladdress": [{"addresslocality": "Curitiba", "postalcode": "CEP: 80410-240", "hasmap": "MAPA", "addressregion": "PR", "streetaddress": "Rua \u00c9bano Pereira, 240 - Centro"}], "metatags": [{"og:image": "https://web.celepar.pr.gov.br/drupal/images/logo_parana_400x173.png", "og:type": "P\u00e1gina", "og:image:width": "400", "og:site_name": "Secretaria da Cultura", "handheldfriendly": "true", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:title": "Edital Qualifica\u00e7\u00e3o - Outras \u00c1reas", "mobileoptimized": "width", "og:image:height": "173", "og:url": "https://www.cultura.pr.gov.br/Pagina/Edital-Qualificacao-Outras-Areas", "og:description": "O Edital de Qualifica\u00e7\u00e3o tem o prop\u00f3sito de contratar agentes culturais respons\u00e1veis pela forma\u00e7\u00e3o qualificada de profissionais nas mais diversas \u00e1reas art\u00edstico-culturais. Com o valor total de recursos em R$ 5.000.000,00, o edital atende pessoas f\u00edsicas e pessoas jur\u00eddicas que tenham como finalidade as atividades art\u00edsticas e culturais"}], "cse_image": [{"src": "https://web.celepar.pr.gov.br/drupal/images/logo_parana_400x173.png"}]}}]}